我慘過你地大把人

同女朋友半年
同過佢講我好有需要
佢對性方面好保守
佢處 更加唔會逼佢
三個月嗰陣我話幫我打下飛機都好
佢就話對佢黎講呢樣野好新 要比時間佢

平時有時同佢講我打飛機
佢就話唔知點解要打 話我好唔正常 我解釋話我廿歲血氣方剛有需要 但點解釋佢都係咁諗 仲成日因為咁鬧埋交
我成日打 但唔係次次都會同佢講
同佢講係想隔唔中話佢知等佢意識到我真係有需要
但都差唔多兩至三星期先可能同佢講一次

我真係好愛佢
但我承認呢方面真係好唔夾

純粹呻吓

有幾慘呀？有女仲想點呀？有手打飛機仲想點呀？